[分析]要黎明行動成功一定要靠絲打對黑絲

是甘的
今朝搭黨鐵都預左有行動
係轉車站成班廢老屌晒老母喪屍咁狗衝上車
但中途有位著40D黑絲短裙絲打
Feel到班咸濕佬突然靜落黎..
個個係咁掃視唔捨得上車

就咁又塞多左班車
黑絲既威力真係勁過水炮車

Bot

策略係咁

你咪入我post啦

😔

美人計

最有效率又唔會被打

喺啲呀伯心目中真係有黑絲冇老母架喎

咁聽日你著

收爺唔

聽日我著。
BTW巴

由六月反送中示威活動至今，警方已承認施放超過10,000發催淚彈。警方甚至喺民居或學校附近施放催淚彈，令到最近有好多小朋友有呼吸道或皮膚疾病。而且有害氣體亦會令市民，小朋友健康受到長遠影響。為咗保護下一代，我哋一班家長決定發起遊行，呼籲教育界及家長帶同小朋友一齊參加！

遊行已獲不反對通知書， 希望各位教育界人士，家長帶埋小朋友一同進場！

遊行日期：23/11(星期六)
遊行時間：10:00a.m.
遊行地點：九龍塘沙福道》喇沙小學

活動詳情請入Tg link :

連登原post :
(家長x小朋友x教育工作者)23/11 保護小朋友遊行

黎明行動